文宣組今晚好辛苦，但請繼續加油，元朗同上環兩邊今晚都好大獲

元朗黑警聯手，上環開三十幾槍希望手足能夠支持落去